美國租車自駕遊一問

有冇巴打有美國租車經驗？
想呢幾日揸去玩
咩網站好？同埋邊道買保險比較平？
剛才問過要成六十幾美金，保險都三十幾
唔知係咪假日收得貴
有冇巴打有好介紹

Enterprice?
Apps有turo

窮撚就咪撚自駕啦

一舊水一日都比唔撚起

痴線 咁都鬧到人
樓主 其實個價係差唔多 不過你可以搵唔好係機場既租車公司 會平過機場 不過就煩小小坐uber去拎車

Young driver?

Enterprice

hertz租嘅話country揀hk嘅話個價係包咗全保

普通五人車都係幾十蚊一日

租租車個網一定最平 佢專門同外國既租車公司合作

似係葡萄人地
之後發窮惡 再間接話人知自己有錢啫

葡萄乜撚?

lease部車 新牌仔/後生 預左貴架啦

貴咪咪撚自駕囉 加上100蚊一日完全唔可以談得上係貴

咁撚樣叫發窮惡? 你都弱閪柒智

又扮識野
好尷尬

樓豬邊到有屌人

應該我地都block柒左睇唔到

係wor 屌
無左一個留言
我仲以為樓豬屌人
原來係有人屌樓豬

60幾+30幾都貴就唔好搵hertz喇

幾多日呀，有時租一個星期平過你分開租5日

30幾應該係waiver, 信自己手車同有旅遊保就唔洗買啦